[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (383)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

搵人幫post

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

嬲銘

今後活動預告

1. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

玩左幾個禮拜而家先得7隻村民，個島得1星

@砵欄街巴打

有冇人開島？ 可以幫手清野

早晨留名

留名 繼續訓
藍兔教緊金色招財貓

今日留名無圖嘅

留名 咁多位大大早晨

你今朝幾點訓

我冇通宵呀不過2點訓

lm

睇上一個comment

無加best friend真係好難搵人

留名

依家黎 唔該晒絲打

趕我走，你整到2點？

執返身彩, 一覆完見到 #999 個心都離埋

我都差d中，未訓醒

蟹絲幫你地頂晒

踩地雷咁

呢面唔咁做又lockdown 既話我估經濟應該衰最少廿年 全國high street 執撚曬+失業率不敢想像

13credits絲
想要椰子水
但我要今晚先得架
有冇得留？

不嬲都話蟹絲份人好 又有耐性又善良

算啦反正我地都有多 唔好計較咁多

早

齊來加入養生學會

想覆你同404
但已經#1000

冇人理你

生日快樂
冇認錯人啦今次

係個概念問題
你依家先係受助果個

我有時想覆你地見到40頁都卻步

你講咗好多次多謝

開post好易我唔怕

生日快樂

你做咩事壞左腦？

留咗比你啦

如果有電腦我又無所謂

咁樣會養壞啲人
伸手黨都係好人縱出黎

Agger

我知你一定會忍唔住串我

同你好熟牙
今朝咁唔nice

Sorry 1999 語癌

多謝
今晚搵你
應該未add過？

hodor又送反轉猩猩海報

都話你人好, 你睇你幾關心腦部健康

我一直以為我無add你多謝

但通常最易中1001 都係返緊工個時

連續兩日收到

是但搵啲野比佢做
淋下花都好
要建立返個互助心態rather than 無啦啦收禮物

多到做牆紙都無位

我諗住今晚換件diy衫
岩岩我想走
啲小動物又唔俾我走
個袋又無變身棒

笑死

啱！係既

犀牛
好似係 印象係

係呀 我有佢

我又隔咗好耐無上過嚟，呢到好似多咗好多新面孔咁
定唔知係我個認人機制又有問題
成日都唔認得人

諗起自己可以quit game
但原來自動save咗

HI

仲有冇熟人要賣菜 得返1粒鐘都冇
從來未見過你嘅就免問

多唔多人入你度

冇人啦

竟然 我見隔離post勁多人留tg賣菜

冇去到隔離留 上網呃咗少少過路費就算

架船嚟過一日就冇過嚟過

今朝先賣左堆

我係長期做唔到CONDOM嘅人呀

想比佢呃下錢嘅機會都冇

我係呢到長期呃飲呃食

有冇巴絲有呢個轉盤
想整遊戲用

我可以幫你訂呀

有露營客

佢要返黎了

開黎見我

謝謝
您要唔要laptop
可以揀色
寄比您

你又mean番

藍

一陣寄俾你

嗨 我是史奈魯

肥版玩具熊

晏d開島你買畫同風信子吖

大家好嗎
好耐冇上水

曹賣頭既熊仔好唔夾

佢個嘴好正wor

真係好耐

想像力好豐富，但又好岩

花師奶食野都係呢個咀 正唔正

起身波型, bye
我都係考試先

一睇pat陰就知係曹賣

比心機

不過要3點零先開到，你訓咗未？

嘻嘻
有冇掛住禾

我尋日嚟咗個柒頭老鼠

老鼠係隻隻都柒

你又講得好啱

早晨

12點幾應該未訓

點拍片

長按截圖制會拍低禁前果30秒

長知識

LM
出發刷動物

又刷

好耐無刷喺咪記錯

集氣 刷邊隻

畢安卡

我比較想要百合

花師奶點會唔正

無

係咪好傷心

我島咪有

百合好呀成日唱歌

可唔可以解釋下點解佢幅超唔係用耳仔托住

以狼嚟計咋
首選都係音音同彼得

因為你弱撚智

百合係唔係都暴燥 定得男狼係

你戴眼鏡唔洗耳仔架咩

百合普通

普通

你理得人

我意思係狼嘅話 會揀百合

（個人）首選都係音音同彼得

明明係你錯覺

龍懷鶱

誤打誤撞岀咗黑玫瑰

見到粉紅兔

有冇人開島
我可以幫手清野

之前趕走左

我都走咗

我有好多原色花

訓醒未訓醒留名

寶寶生日快樂

我比機票我
我幫你清

不嬲都話呀蟹好完美

好 清完寄比你 清左先

你都壞左

騙子

未寄不能說騙

會走

多謝

Thanks
已加 D字頭

岩岩收到兩幅相
都係送化石先俾
建議大家玩咗好耐都未有相
又覺得自己同佢好fd
可以試下送化石
但小芽都係唔俾我

真可愛

加了！

我依加先知化石可以送

最易一定係用露營地SL大法趕走佢
等搬家泡好慘

想知佢會唔會擺舊化石出嚟

走到架
我果隻都走左

不嬲唔講大話

比hodor執晒我d化石 @蘋果垃圾場

唔會
送屎都冇用

係咪鑑定完再送

目前27張情況不樂觀雖然見到兩貓

原來喺17

係

貓都唔要
你見到傑克重會唔會要

蟹質疑佢

覺得音音有斑點怪怪哋

做咩周圍扔

送化石係易好多
有排狂送 係work

其實我前幾日諗住釣哂d龜 送到佢地成屋都龜 但唔知會唔會真係擺

會戈兩隻一隻好兔粒粒一隻好濃妝

龜會呀

濃妝大家姐好似好受歡迎

我都無心情理d村民我整島都要成個月
我先醒起幾日無同佢地傾計

咁等我釣多d

係唔係有粒墨個隻

無見過小鹿班比咩

人哋係梅花鹿

佢地仲唔走

會

兔戈隻咩唔喺

大妹

好似係啵貓都有隻㗎？

潔西卡？

駁唔到

望住佢背影會有密集恐懼症

今日就唔俾啲面佢
唔好笑佢唔識分動物
話晒都高興日子

要笑cap底聽日再笑啦

馬蹄露樣戈隻

同某隻青蛙一樣
前面得意
後面好多黑色一點點

得 完

keep住遞減
又要睇埋聽日先知

音音都唔好睇
咁生粒粒個隻青蛙同貓點算

唉算今晚再刷

即走有隻貓又係咁
背影係貓好正
一睇正面

係啊 佢同小健都麻麻地
其他都唔錯

音音係唔係正好多呢

喺雪美！！
但又喺普通格

點解你好似成日刷動物

咪鬼要啦 啲衫撐到肥哂

上次睫b走已經大半個月前

好可愛肥嘟嘟

時間過得真係快

我比衫佢著 人地著得好靚 佢著到第二套衫咁

莫尼卡

如果唔喺撞性格我要咗啦

阿婆 不了

應該100%遞減

真少女聲阿婆
睇完張相番唔到轉頭

仲好意思講

@陳巴

14歲生日快樂

我有佢

咁唔走都走咗

但我記得你好似想整狼島

婆婆

放lunch 集氣

好似好耐冇入你島

喺但...
畢安卡，羅博喺首選先

剛巴

終於可以一齊返工

好耐無見

Hi, I am new

又好耐無入？

好似一個星期

有喇人魚整左依個比我

冇入過

收到你份禮物 多謝你

我都好耐無嚟

五點半機票銀行開門

我今年13歲 你搞錯咗

你扮工 我真翻工

生日快樂 禮物轉頭寄

眼唔眼訓阿

過幾個鐘又大一歲

Ingame有無一個月無見

上次你都喺到

未眼瞓
咪屈我成日眼瞓

應該無 我月頭都仲得閒啲

總之就13歲

你咁耐無on

停咗手今晚繼續

呢要奇異果

我尋日十幾張就收工

我25張了

我都覺

好想快D種菜

歡迎刷到銀行破產

下你唔係琴日13歲生日
今日14歲咩

邊次阿

係咩
你唔係日日都眼訓？

我好似有今晚比你

種西瓜

唔夠再問你地仲有25張

謝謝剛巴唔夠先問你

喺囉

好想偷菜

今晚再去

今晚要刷動物

唔比刷

彩你都傻

好囉

加油

唔喺朋友都唔祝福我嘅

祝豆腐刷到獨巴破產

完全冇

準備寄機票比你集氣
咁睇我

淨係夜晚先會眼瞓 好正常

有少少難度

想睇豆腐刷到崩潰啫

到底剛巴有幾多張

330，530見

有夜行動物就好
岩曬打通宵既巴絲

好得意 但如果真係遇到應該唔會邀

有紅企鵝同啡企鵝重唔夠

呢隻唔係皮蛋？

皮蛋個頭好似得一隻色

好眼瞓 早晨

早晨人魚寶 我都啱啱醒

唔係

大個女啦 學下點認動物啦

豬豬唔知點解訓死左咁

起碼我知佢係鴨咁多隻點認晒

好似日出更唔見你我6點瞓

佢地個個記曬名 我就戇鳩鳩成日上網查

今日唔洗返工終於唔洗OT
可以執島

我都好眼訓
成晚訓得唔好
早晨老婆

咩紅企鵝同啡企鵝
我剩係鐘意花壽司

800 1200 330 530

早晨兩位

你lunch?咁得閒推Po呀

做到頭痛食緊野 換下氣

我冇呀 尋晚2點訓

老公早晨
開機仲係胡拉拉話走
我想繼續訓

今日露營地黎左隻李可
諗緊要唔要
我無自戀性格
但係一張相都未拎 又唔想放走住

你唔係想換走猩猩咩

我個島太悶

我今日開機舊雲都唔見埋

其實佢心底好鍾意

你清好哂垃圾啦

隻尖撚未教我轉圈圈
唔可以放走住

咁由佢啦 李可咋嘛

你比我個廣場旗係身就比村民話要
我第一次唔比野佢地

希望唔洗

下 唔係呀

係個隻野死都唔教我轉圈呀
每日比離妹追擊個動作

佢地識野喎
今晚再寄兩支比你

無咁睇你

清哂啦
晏啲應該可以開始執下島

可能轉頭 我今朝都冇

好快會今次出戈啲都麻麻

我講下笑咋

啱啱見到走咗

i know that feel

你有

話說我身上長期有隻青蛙
佢地成日想要

無呀阿肥

有人開左個咁嘅page

上一隻露營地入咗嚟兩日就有新露營客嚟
明明之前得隻sam

公平咩？

減左百合好感

真係有西瓜錯重點

我尋晚都乜開咪

西瓜沙灘波

連登有冇tg group?

青蛙比啦

邊個巴打個島叫諗唔島
你隻猩猩嚟左我地
做咩咁陰公趕人走呀

受害者

未見過

今晚寄個比你

我寄左好多比friend list上面既失蹤人口

我地無呀
不過你有野想分享同有咩問題
係到都會有人覆你

你張poster

連登動物之森小圈子

咩意思先而家
日日寄反轉猩猩

依度好多諗唔島

我又收到佢張反轉猩猩

我都要

好

打算轉送比其他人

我都有

我可以轉身了！

我都要 等我失蹤下先

又真係樣衰左少少
但係我唔會趕佢走既
其實話要走果D動物我都無心趕佢走
又唔係成日唔理佢
有時都唔知咩基準

諗起剛巴發癲

順眼就要啦

人人有份

順眼就要啦
我上次刷晒60張 最尾得隻19老鼠

我岩岩學左，我可以轉

琴日訓唔著尻寄 希望冇漏人啦

你好得閒

30張其實要刷到想要既嘢都幾難下

要熄聲了

好睇運順眼唔難
但單吊一隻可能都要300張先穩

咁唔寄比你

睇運幫分身刷5張草莓 3張艷后

係隨機嫁 無基準

靚咩

捽甩個KK就靚

有冇朋友有靚價
比豪華和服架你

生野咁喎

想知好唔好撳

真係有少少弱智feel

好撳
打手全面進場

Pro con手感好好
詳情可以問4子

黑色好撳動森版唔知

少少？

應該一樣嘅姐咁又

佢弱智我都鍾意

惡

大愛媽咪

我頂你
弱智唔係佢想嫁

新手留名

充實行程！

不了，繼續等官方joy con再販

一人巴 你好

再睇多次 睇完一定開心

仲要等多幾日本攻略先係日本出貨

大家好又係我
今日有冇人有書賣

佛系等茶茶丸黎露營

好想有官方繁中版唔識睇日文

看圖識字

貓b 早晨 又係我呀

其實主要睇圖，攻略上網睇可能仲update同詳盡

掛住你我晏就可以同你傾計呀

未打完！仲有4隻未搵位

咁你見過我刷野應該會嬲

係咪都主要用黎收藏
我係會想睇啲文字

好核突，不了

你幾時都可以搵我嫁
我長On

跟團咁

唔洗識啦, 睇圖之麻, 睇日文會嗨D個人

佢生野

收工照舊寄2本比你？

13credits

我1530開島你黎買野啦

要大量

係
其實都係好普通嘅攻略，種玫瑰攻略都係上網詳細d

Nplm

尋日買唔夠咩？

原來唔夠

Margie教緊pansy table

你差幾多個書架？

好似6個

想問有冇價可以寄白色生態池同白色花園燈比我？

我好似有書賣
不過夜晚8點後先開得

寄左

我整咗4個但未用住，你要唔要用住先？第日整好先比番我

無價

2樣都冇

又係我有

有但出咗街

今晚寄

好呀感謝你

我有成品

唔洗啦上面有巴打有賣

返去寄燈

唔洗住
今晚買唔到黎搵你

好似未係朋友？
寄比你？

唔洗啦麻煩曬
我要大量

今晚寄比你

你寄比呢到啲人 啲人拎比你咁就每人有4本

我有隻摔角鳥要走
我放走咗佢嘅話
係咪聽日佢就會走
然後空咗間房我要一日內搵到人入住?

聽日執包袱 後日空左間
空屋個日先出去搵新動物

我留左塊地諗住搬屋 但今朝見到有棵金錢樹生正中間唔想放棄種少一日金錢樹 又唔知搬唔搬得 唯有過多幾日先搬屋

我好似有

咁得返2日時間儲機票
FUCK

種左落地再鏟走棵苗

燈夠啦 想要白生態池

整緊島冇留意打錯字

郁得架咩 唔敢鏟佢

燈夠啦 想要池

得阿

原來係我on9 轉頭開機即刻郁先

收野

愛你

可以搬走棵苗

唔該晒 仲好蠢咁之後鋪返地磚係想搬屋個位

你島咩名?寄比你

人魚島 好似係

有plan d 可以鋪4x4 留位比屋

有冇人有牢籠diy

早晨呀

我地整

下次唔識嘅 上黎問喇

人魚島 想要2花園燈

想請問有冇人有圖中呢樣野？

好既

呢隻會唔會係結婚影相活動先有架?

唔知做乜入game同load save 等好耐

重要唔要
我應該聽日整

有嘅係TT撚 6月先出

@404 快d結婚

點解會係404

有無人有呢個Diy多?
或者可唔可以整兩個比我

佢女朋友有玩嘛 唔通叫我d單身狗咩

我有2個 我比你

我琴日先叫完人整

妖 我地會唔會撞左idea

好呀thx離妹

離b
琴晚瞓得好唔好？

同粉紅/藍兔扮住先

唔好提 返工遲到 我成日忙到依家先得閒

咁樣set可以跳穿牆到右下果格
好佩服發現到既人

琴晚好擔心你

你又係自然風?

點解

佢同蘋果亂諗野唔肯訓

我都想要
可以用咩交換

你兩個咪成日亂諗野啦
不如我下次買二十轉大頭菜搵你兩個走貨

要花園燈

咁樣都得 撞穿牆

寄咗

我有呀老公

又亂諗野

Thank you

我係人地幫我整 我得2個

又亂諗咩呀

你都有老公? 我識唔識?

呀婆係咁架啦

原來已經old news左

蘋果tone : 頂你個肺

有聲

ok

你要幾多? 量少我叫朋友幫你整啦

唔洗啦
少尷尬

講啦 反正我今晚要搵佢

2個

我拎完再搵你啦

佢有冇話想要咩？
睇下幫唔幫到佢

thx

咪啦 咁小事

多謝晒你地先

想要呀

有無人有架電車仔

我頂你個肺

唔係呀 我同貓絲太早訓唔著咋

玩手機版就有
好似係

個個又話早瞓 都知你地本性難移

對唔住囉

你同黑人講啦

手機版咁多好野

我得綠黃嗰款，想要其他色

我有綠同白

手機版野有無得摸?

你今晚可唔可以寄兩塊淺棕色既簡單壁板比我呀
Thxxx

好似唔係手機架 返去直接寄兩架比你

好呀
突然咁客氣

報告 哭能左

又二刷？

好呀感謝
有無咩想要 睇下我有無

我明明對個個都咁有禮貌
你係咪想我粗魯啲對你？

客氣同禮貌係兩樣野

諗唔到

點解唔見你online ?

Mrs Tang

你知唔知你寄錯比我

del fd

有咁既計劃

你係咪del左我

個時好眼瞓 已經係張床爬返出廳拎機架啦
我諗住求其寄兩個點都中

咩叫求其寄 你當我地係咩

我棄game個日 都唔敢del你啦

事旦有個收到就當成功

當你地係朋友會幫手互寄刷數量

鬼叫我地唔係廁所

等緊開場

最後其實係邊個要

都叫有寄 放過你啦

我有見到你on
即係你唔記得我個名

你真係好似惡左

有冇帶定多個口罩

係蘋果呀

我仲特登pm左你地其中一個話寄左

你名唔係goxxxx咩?

寄錯比廁所會講一世

見到了
我個list 得一個人on

唔係xxrdxx?

見到東映
喊緊

.......對唔住
但我無惡意

大妹 你長大了

你哋而家個個都好惡 嚇親我

大妹 好頭痛

我唔知㗎嗱

我無

蘋果蘋果

你收聲啦

點解呢句會咁似係離絲講

笑到痴線

你做咩學埋廁所啲衰野

我有啲唔忍心串你

呢句真係嚇親

我想問 我個野係咪壞左 ？
明明switch 個度好多人玩緊動森 但in game得一個online

你無左可能性啦

學翻黎

咁要補償番我啦

你做咩教人分手

你係夜神月個月

可唔可以唔好劇透呀

邊句睇得出我教人分手

Sorry 你幾時睇

一陣寄兩張海報比你

松田!! 你個腦係咪....

咁都劇透，亞古獸進化係大妹

真del fd
咁你得閒未 找埋數俾你 廢事一陣又話等左我成個下晝

如果男人陪我睇就最快都要星期五六啦
你忍下口ok?

自己睇算啦 喊到眼耳口鼻唔見晒唔係咁好

蘋果獸戰死

我而家Ok 你開個島呀

屌

劇透？

我個島乜都無搞
開左

我整左隻蜻蜓，好撚大

我係白戰士

我仲差一隻先整到

曾經我都係白戰士，直到隊友死左起我面前，血染紅我套戰衣

我尋日捉到隻
又俾動物打劫咗

我等緊佢再黎

老闆黎我島參觀？

返緊工

想問戲院依家2個2個咁坐 係個座位封左定純粹唔比買?

刷到第3隻狼紫色

恭喜

唔要

岩呀

有淺藍

唔該你

我個到係隔行

有好多原色玫瑰：
紅色玫瑰
黃色玫瑰
白色玫瑰

會唔會有人可以要 唔想掉左佢咁晒

每要五棵原色玫瑰可以附送粉/橙色玫瑰架

我唔想咁樣啊！！

我地個個都咁樣

日日鏟
日日掉

有啲想再執島

唔執都無野做

將個島變成大平原

我巧nice

寄架比我

想要灰色底盤既黃金柏

有冇人每日都去博物館蓋印 我發覺獎勵好似一樣 尋日miss左 今日睇返發覺同第一日一樣

三日都一樣
垃圾製造機

想要

i want

咩名

玫瑰床鋪會唔會有人未學

我好似有 但要等我放工

得藍底 陰天睇幾似色

最近d動物成日煞有介事衝過黎
跟住話自己唔記得左想講咩
係咩玩法

我好多野都未學

係咪我？

貓b

我襯返個地板

再黎

Sorry斷左

唔緊要 你再黎

唔記得有無加過

再炸我今晚翻到屋企先再黎

黎唔黎
開島俾你
未想剷花住

你返工偷玩？

你背包係咪滿左 佢可能有野想俾你

added

唔講唔記得左我尋日冇做到任

無滿仲有兩行空
佢地有時出泡泡 都話唔記得左
成日Fake人

蘋果 已寄了
另外重有個叫橘木色

我唔記得有無加過你好友

好似係想教你做表情 但你已經學咗就會咁

個個我有啦
Thx蝙蝠俠
你要咩再同我講

掛牆個樣都唔差既
但一模一樣就....之後個d會賣哂佢

有冇人有紫色怪獸可以換
我喺紅色

光明正大

原來係呢個原因

暫時應該無 係要諗個兩間房啲野點擺

收哂啲垃圾 終於五星

5星公廁！

返咩工咁爽？

不知不覺40張仲未刷到

點影打斜

感謝唔知有無add過

唔好放棄呀

我諗住送比啲動物

機上面影?

其實目標係咩
仲係pk鄧？

屌
我個腦壞左

開郵筒個下cap screen

你問錯人！我唔識影相

我都拎咗去送動物
拎去商店賣收300
比動物提升好感度之餘仲有錢（390）或禮物收

集氣

做咩要針對佢

我真係走去試
真係得...

早講
借張卡比你刷

你係咪以為我呃緊人

佢想挑戰捉狼蛛

寄左一張必中畢安卡既機票比你

航拍機

呢到啲人成日無句真
你唔怪得我嫁啵

都喺近排先諗到要佢

好醒

早知答航拍機

多謝剛巴你嘅祝福我將會收到

你肯刷就得 唔怕無機票

遇到隻玉蘭樣但blingbling眼
難得刷一次一定刷到底

未到七點又變左感情台

完

笑左

怎麼了

有無哭能左

佢睇戲

咁又冇
但好感慨
值得睇

但我冇睇過tv動畫

唔緊要啦

你放左菜未

唔哭.

番工？

好少見到你呀之前

呢套係文戲呢

好似好少見佢online

佢整佢個對稱島無上水咋

原來喺收埋咗自己

可以有乜做...真係釣10個鍾魚

所以佢好鐘意我玩

比你發現咗

要講再見了嗎

360個鐘

再見前會比大家嚟一次我個島先

995了

四圍乜都做下又整下島咁

公布結果

唔係好多啫

我淨係黎過一次